Apple store 已成為mk仔集中營

前幾日我去apple store買新ipad pro, 一入去見到啲職員個個著晒supreme yeezy鞋已經以為自己去撚左旺角
問下部野有咩新功能佢話咩我都唔係好識架，你自己試下啦，我真係
買完去set up部機果時個職員又串過馬撚，問我會用黎做咩，我話睇片打下休閒game又串鳩我浪費晒部機嘅機能，又話咩同佢交換ipad 等佢發揮盡部機嘅機能乜乜柒柒搞到我火都黎埋。

Apple 唔該你搵員工都搵啲正常啲嘅啦屌，人又串又乜都唔識真係好撚on9

已經變咗好耐啦

比人威下啦

apple user廢

係apple store 做嘅垃圾mk仔我屌晒你地老母

傻鳩買黎睇av? 😉

你同佢講我鐘意用部機黎睇你老母比狗屌

不如以後上網買啦

對得多內地人 係咁架啦

叫你同佢交換ipad？

直接投訴佢，係呢度講有咩用

唔係理由
唔通因爲咁我又可以句句窒鳩你？

有幾個人都係咁，跟本係整體啲人都on99

ir排隊果時已經知啦 唔講以為去左band 3學校

你問佢點入dfu我諗無人會識答😂

邊間

讀IT 既 就唔請 請班垃圾

因為唔憂冇生意

請晒兇宅 白佬匯班sales

又要買又要屌咪你呢d囉
講到人地揸槍指住你買咁

交換咪啱你比IPAD佢用盡機能佢比IPAD港女你玩到盡

港島嘅邊間就費時講啦

你唔會係當左入面d客係職員掛

係咩，我去觀塘果間d人幾吹得，

答到問題啵，買左隻銀有d問題去問佢地

著制服架喎Ching

著制服都可以扮出黎既姐😉

唉 我去做好過啦

見過工唔請
請啲垃圾mk柒都唔請我

想見都冇得見

cwb 個間真係 mk 集中地

因為你仲垃圾過d垃圾mk😉

大大話話都幫襯話apple五次，真係屌
狗你班staff, 串過馬撚😉

樓主唔反問番佢乜都唔識入黎做天才？

近年APPLE 野濫左好多
無論user同staff 整體都低質左好多
包括iphone 本身個設計

之前去又一城果間勁多藍色人係度圍圍喂吹水

果陣真係成個人呆撚左
完全唔識反應

去ifc 啦 中環應該好啲

Apple真係狗也不屌
等部i6s 壞
就轉返an機

做過就知入面有幾黑暗

( Show Blocked User - DavidGilmour😉 ）
Apple請打手都唔好請個咁低質既i狗啦

之前壞電話整左成日
但態度幾好 沙田apple store
Book12點 中間去左食飯 再整到夜晚8點
好多人走黎關心我
問我點解仲係度

前排去又一城，問下部macbook pro係咪轉左spec，想知有咩唔同
條女夠膽死話未轉
講多兩句都知佢九唔搭七

我上個月去銅鑼灣d staff又幾高質喎我覺得

邊忽打手呀ching😉

沙田有個肥既藍精靈幾好
問佢咩都解答到
仲要教埋整機點先最著數

唔係入U講talk話又西又性，對面試者有要求
又要train過先放出街咩？

去ifc啦

唔係下下都賴鳩內地人
做過服務業serve過香港人同內地人既都知前者麻撚煩好多啦

邊間咁撚痴線

因為你係女呀嘛，仲唔走黎關心你咩

咁都唔投訴
抵你俾人串

正解

狗公特多

有咩問題，樓主屌職員串串貢，又唔係屌個產品
你係咪個班職員

指撚住佢屌喇 死mk 屌你老母第四世界mk垃圾都不如

最記得試過比現金,因為禁出黎機的一百蚊紙,
條友黑我面,話要佢數都幾煩

俾我即刻將啲錢掟落地

ifc真係好好多，又一城同希慎都on99

今日先經過hysan見到成班mk係度
經過心思思想睇下macbook 遲d入U買
真係好撚憎佢地埋黎搭嗲
走埋黎同我講細路係咪買黎玩lol
我即刻想屌出聲 乜撚野打lol明明仲beta緊得唔得
屌你班mk 真係痴鳩線
仲衰過第一日返工定第一日用ios
會唔會無腦成咁
我即刻走撚左

利申：未用過macbook 淨係用瘋7 淨係想拍片剪片玩

班垃圾咩都唔識 問多兩問就唔識答

👏👏👏👏👏👏👏

請 MK 仔以為好有生氣

屌 成班mk無個識整我部mac 上次比佢地愈搞愈衰 裝埋d咩軟件 最後洗機收場

真係一間間

去過尖沙咀同又一城兩間都ok

全撚部都mk狗公垃圾屌佢老母

Supreme yeezy出左喇咩？

非硬件嘢真係自己研究好過
多數入面都係垃圾，企係到答啲我呀爺都識嘅野
壞硬件就直接講，唔洗理佢廢up，佢鍾意check就check飽佢，反正九成九最後佢都搞唔掂

我都有俾個職員問我用黎做乜，話我用黎做普通野曬性能乜乜柒柒
果下火起屌鳩佢話你部機用黎行server㗎？你又有乜咁巴閉可以盡顯佢性能呀？佢啞撚左，我補句屌就走左
都唔知係咪同樓主撞到同一條友

TST幾好

似個別嘅人
依啲說話係真係主觀嘢嚟

屌你樓主9up?

pish

第一，你可以投訴佢
第二，你係公審佢既就開鋪開員工名

係度呻把撚咩，當面就屌佢老母啦，交換

可能見樓主成條毒撚咁,氣氛咁 odd 咪搞個,點知你咁扯火

邊撚仲會去apple store買野，上網訂仲方便，on99

幾年前班友真係醒d
依家去親都係hea/串/蠢,起碼中一樣

依家百老滙班友反而友善d同識野d
可以傾到兩句

平時去又一城果間，做乜柒野都要等
買條線比錢都要等一大輪
但又好多職員圍爐傾計嫁喎
特別係有一堆會企響正門果度傾
依家件制服顏色無咁sharp
有時仲以為佢地係客

又一城嗰間係比較hea啲 但唔算多mk

而家做apple store首要條件：流利普通話

又一城係hea但

入黎俾錢買機唔係俾低級員工串

沙田個班最pk
又hea 又黑面

人哋 低級員工 成兩萬一個月

幾年前已經係咁啦，最初入去做果批好好多架

利申 第一批

去左二三十次都未遇過寸柒柒既員工
相反蠢既就好多

on9

岩

問野唔彩你叫你坐底自己搞 沙田個間可能對慣蝗

唔覺wo
次次都勁好

睇邊間啦，我去果間就真係

我都唔明 你當面屌佢咪得囉

Wfc

尖沙咀都麻麻地
其實有咩投訴機制

除咗炒仲識咩

次次去親問野都好似唔係幾想理我咁
買野都係上網訂算,

班人圍爐傾計係最乞人憎 全部都唔係番工

其實外國都係咁...
唔會話要好尊敬你你行入黎就幾十人雙手放後面企係度望住你

不過你話叫佢佢都唔應你或者hea答你就好離譜..

廢 精靈係廢

買野個個嘻皮笑臉
有時又望下你細聲講大聲笑
屌佢老母

好mk

沙田都唔係咁差 不過我前幾日買iPad 俾人串左兩句

串客人仲唔係死罪

結果你都係買左，所以識唔識有咩新功能，禮貌好唔好都係多餘

好多金毛MK

非必要都唔想入去

又一城有個男精靈高高大大，都幾好人

荃灣有咩

笑撚左

荃灣邊度有apple store呀巴打

劣幣驅逐良幣既地方
利申做過幾年

佢可能以為啲Reseller係

我估好多人都可能係呢個原因攪錯左.....

講真都係番工姐
不過影響服務質素但又冇人阻止又係有d奇怪

IFC果間真係
問兩句都好似爭佢錢咁,又唔休做

建議大家可以買完野留email
會有survey比分

寫得嚴重個職員飯碗不保

咁又唔係喎，依家嗰幾間Store的確全部都變得差咗

俾錢買難受 ，點解唔用投訴之刀

巴打可唔可以幫手介紹
我等面試等左超過半年

月經屌apple post留名

樓主係咪冇買apple care+呀

你點會知

聽講買埋apple care+ D staff態度會好好多

好你老母，半年前幫部iphone6換電俾佢串做乜唔買部新，關你鳩事咩

未買之前都比精靈西,
仲點買

我去開觀塘嗰間又幾好態度 問佢哋所有問題都答到仲係咁同我傾計

我捻都係可以佢地想R 水吹，但串親樓主
不過佢地真係好多野講

apple care + 有冇包埋任吊?

下次一入去就話要買apple care

加錢買員工態度

Apm個間幾好

唔買apple care抵撚死啦

聽日即刻去

呢間廢野越請越多冇料MK
上次入去用英文問野,班MK聽都唔識聽

apm嗰間幾好喎，買過幾次野，搵過一次天才換錶，都感覺良好

apple個班唔係一樣要追數咩

內你老母地

用埋部se同air 2 以後都唔再買apple 產品

之前個你問我答Post話冇太大作用
除非大量投訴